玩nier先定巫師3先？

2隻都會玩

但無咩時間

玩邊隻先好

near

nier

nier好快爆

Nier會有人生第一個白金

無時間重玩巫師3

Witcher 故事長，又四圍跑下有排玩

尼爾
巫師玩埋dlc玩到年尾都似

即刻落街俾車撞 瞓一個月就夠時間打witcher

玩埋堆支線 contract 兩個dlc
我諗三個月先夠

玩完Witcher 你對game 嘅質素要求會升到另一層次
所以都係玩nier 先好

玩左nier 唔洗玩其他 講完

Nier for sure

nier
因為玩完巫師3 玩其他game 都覺得係垃圾

人生第一個白金 walking dead

玩WITCHER 3 清哂問號再玩NIER

玩晒2隻再玩ds

得罪講句
The Witcher III同Nier係兩個層次既遊戲

利申：後者爆白金，前者…

nier
因為唔會玩咁耐

玩nier先

冇百幾個鐘都打唔爆witcher 3